[
    {
        "randomId": 505
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    }
]